人連行動將會失敗

大佬好撚悶,企幾耐?唔通企成日?
兩隻手都冇自由,玩下手機解悶都唔得

九點完

你玩少一粒鐘手機係咪會死

請善用起底功能, blocked, 不推文,上一頁